覺唔覺得屯門班大媽被人趕好慘？

政府一直打壓佢地
冇提供適合嘅場所畀佢地唱歌跳舞
所以先至要係街頭表演維生

啲居民選擇住係嗰度附近就係食得鹹魚抵得渴

點解大家要幫呢個嘅政權

班立法會議員協助政府打壓市民
係咪因為班屯門大媽唔係佢哋嘅票源？

根本就係建制派

嗰班大陸g來

剝削啲舞者同退休伯伯載歌載舞嘅自由，黃區議員又endorse正拳，間接剝削本土音樂文化產業同自我縮窄香港人人權自由，香港人冇得救，點解香港會搞成咁

嘈到乜咁影響到人，抵比人趕，較細聲啲唔得？又唔係好聽

根本班立法會議員係黃納粹
打壓本土文化
打壓人權自由

係黃區議員

利申有聽泰學堂同國師

真 電子雞有得賣相 大媽無得收利是

細乜撚嘢聲呀，我哋連係香港點先細聲到都唔知呀，香港嘅軍師們，勞煩真心答吓我地啦。

用政治立場作為論點替自己辯護嘅Band仔
反而幫咗佢哋理論上好憎嘅屯門支那大媽平反
真係諷刺